(有圖)各位巴打 想請教下 想問呢啲係咩黎？

話說我朋友 隻手 ，手臂，手爭，個頭，頸後面，耳仔後面都生左呢啲一粒粒既野。

有時會好痕，要R到流血先唔痕
試過睇醫生 醫生話係濕疹 搽過所有野 食過抗生素都係咁
有時以為佢會好啲 但又出過。

想問下呢啲係咩疹？定牛皮廯？
洗唔洗抽指甲去染下？

同埋有無醫生可以介紹下
真心好困擾我朋友。 唔該哂

最近有冇食過咩藥？
條脷有冇生野？

條脷無生野
無食藥 。。但有食煙

？

下世小心d

希望知咩黎既巴打 可以話我知

手足口？

塗左類固醇就返唔到轉頭

性病黎...果d似瘡既紅印一定係d有毒既閪水搞到咁

真？點樣斷尾 好慘呀佢 見佢好唔開心

塗完類有冇好轉 有冇番發

有呀
諗住試下中醫
唔知係咪牛皮癬

睇下中醫 塗類固醇之前google 類固醇上癮 睇下幾恐怖 戒類固醇戒幾年
中醫睇下有冇好轉 無介紹你第2 個

巴打 有咩中醫介紹 你睇緊？

我朋友有食煙 唔知關唔關事

唔該哂巴打。